有冇人覺得EVA呢套野真係on99

唔知做緊乜

係 樓主好波

銀河鐵道1999

lm

ching ho ball

打使徒一定係唔夠打之後爆seed反cup

最後第三次沖擊

角牙樓豬

5部機死剩一部喎

宅男始祖，毒撚祖先

你戇鳩啲

太多謎團但解釋唔多
所以睇起上黎係有d辛苦

係

因為bad ending

唔覺
全世界人都得到解決點會bad

解放

用咩朗基努斯槍 用破滅魔劍咪得

每一次都eject唔倒pilot
每一次test都要勁近咁mon住隻eva
每一次都cut完電仲有1分鐘比佢fing

扮晒高深
笑

係gd end

低質釣魚

有料到，但係真係被吹得太神

Eva個製作模式影響分分鐘仲深遠過佢啲內容
當年Eva就係帶起咗唔單靠電視台出錢
而係出去搵sponsor整個乜乜製作委員會出嚟
咁樣電視台就唔使驚放咗錢落去但收視差
可以話冇Eva的話而家電視台冇咁大膽播咁多唔同動畫

你唔明就覺得on9

有冇人覺得樓主呢個人真係on99